林鄭賣港賊，關心不等於干預我屌你老母啦

#ALERT 林鄭月娥：港澳辦中聯辦關心香港事務不存在任何干預 (4/14/18:24)

好撚鐘意學支那人講不存在不存在

攬炒喇，仆街

on9唔係扮，我屌你都係關心你

梁狗話理解唔等於個兩個部門冇違基本法啵

大家唔使諗住同政府談判

美國發言=粗暴干預
支那兩辦發言=關心

個政府唔會傾架喇
大家攬炒喇

大家準備藍絲kol計劃
個個化身小粉紅
加速攬炒，攬炒全中國
我要全世界都討厭中國

香港關係法強烈干預香港施政，要求香港政府主動要求美國取消，美元港元脫勾

屌你老母

仆街湯java，死撚左啦

柒婆死無全屍啦